即係有冇初選？

立法會初選最終定案(九東版)：冇初選 各自爬山至投票日前民調 唔入目標席數即宣布棄選

泛民唔肯

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署